jj插沙跪地求攻略 有玩過football superstar呢隻game 請入

有冇巴打玩過呢隻game 前鋒到底要加咩點？
同埋點樣先搵到多錢 求教學